# chiffrementHomomorphRuby
## Authors Samuel ASSANI


## 1 Langages autorisés
Ruby

## 2 Livrable
14 janvier 2024, minuit
• Donner le(s) nom en clair (pas les pseudos) du ou des auteurs
• Expliquer comment installer le logiciel & les éventuelles dépendances
• Expliquer comment utiliser le logiciel & en quoi la PoC est probante

## 3Sujets possibles
### 3.1 Chiffrement homomorphe
